有無人試過生坐瘡生成咁

以前耐唔耐都會生 次次都幾日就好 唔會特別理 但今次嚴重都痴咗線
一個星期都唔好 愈生愈大 仲腫咗 最嚴重個時腫到成隻雞蛋咁 依家就乒乓波大細 屌你老味痴撚線 生坐瘡都逼我睇醫生

雞蛋咁大

睇過

On9